8.9 前線護目鏡測試 防具圖鑑&連結 推到全人類有泳鏡豬嘴

前線氣密護目鏡表現調查

頭盔調查表現調查

前線分享

全防圖詳解&購買連結 轉分頁 強烈建議睇 用pc開

HI 又係我dgx

懶人包:
1. 泳鏡保平安 唔係4眼就一定要買
2. 4眼仔就買OTG 護目鏡 (spreadsheet入面既 no. 5 7 9 10 13 14 15 )
3. 買到就買日系鏡 no13 14 15 因為會貼面d
4. 大部份護目鏡要連埋豬嘴戴先會貼面 唔係下面好大條那
5. 戴鏡果時要戴高/戴低d 就返自已面型 條頭帶就戴高d壓低鼻樑位
6. 豬嘴 後排單豬都係必需

今日更新護目鏡數據
首先 2個月都未有泳鏡/豬嘴既人 快d去買
你睇到醫生記者會講d後遺症幾恐怖未
唔理你係路過定在場都好 都要保護好自已

3m 2890S 效果係好差

3m stealth otg 其實佢下面係寫indirect vent 係間接通風
即係0氣密 結果唔洗講 0防護

Bolle attack表現合格 60%人話 ok

sellstrom都係 60%左右話ok

然後係轉貼前線既分享:
中排人離前線後少少 留返d緩沖空間俾前線郁

502好多廠都唔再作 就黎絕種
所以大家可能要逼住用2097/2297 or升級去setB

推

3M HF-5口罩配3311k-55 filter點睇？
之前用開嘅斷貨，淨係搵到依個配搭

可以 即係等同3200+3311K

台灣日本鏡有咩消息

泳鏡用咗啲防霧嘢都係會濛，點搞？

想知你用邊隻防霧
睇黎要整埋防霧產品調查

Thank you

有D到左貨 今日有人開始話戴得好貼服 黎緊會做洋蔥測試

[軍工台] 7.8小更新 護目鏡&頭盔&手套更新數據

叫佢試下浸個頭落水試下囉

喺迪記買泳鏡嗰度隔離有支嘢

支嘢好似螢光筆咁，係搽落個鏡度

依家用泳鏡喺夜鏡基本上睇唔到嘢

其實浸唔一定測到
有D先進d既鏡有特製管道 平時俾水由裡面流出面
浸test岩泳鏡多d

四眼仔可以買有度數泳鏡？

有冇邊到可以訂造準確度數兼散光嘅泳鏡？

可以阿 d記有 但貴d 深水步特賣城有好平

google有好多 好似都500蚊以上

d記即係咩
我見有某啲連鎖運動店有
不過係100 200 300度咁樣

同問

up

迪卡儂

邊隻防霧嘢

迪卡農 decathlon

我係戴有度數泳鏡
但唔知點解戴咗陣睇野會有啲暈暈地

外面有賣到900度近視泳鏡 去ssp特賣城

因為唔係精確度數 (?)

樓主一生平安

實用post

我諗係 始於唔係度身訂造
有近視真係好煩 又唔可以戴con

我都想各位為自由為希望而抗爭既勇士一生平安

push

四眼仔，用邊隻眼鏡好

4眼既 買no. 5 7 9 10 13 14 15 都得

私人推日系鏡 但難買d

巴打覺得呢隻o唔ok?

呢隻我spreadsheet入面有

佢唔係氣密鏡 所以只可以係泳鏡外面笠住防彈

(amazon買平一半喔)

買左隻i force slim
算係軍用野
不過係棉邊
窿位用玻璃膠封左
防煙有特測試

btw聽講呢種膠好過熱溶膠

好唔好封

近視泳鏡戴唔戴好

點算好

戴

黏合度 易唔易用

唔可以用手卒副鏡，唔係防霧會比你破壞

佢呢隻戴落似泳鏡
所以你想戴副泳鏡係入面難左啲
同埋要買slim版
slim版貼亞洲人多啲

Push

上次有人用普通版入面岩岩好塞到泳鏡

認真post要推

琴日買左副泳鏡+斗篷

效果應該會唔錯
始終係for啲濕水野洗水盆魚缸
但要乾可能會耐啲
有啲聽個零鐘就乾曬
但我呢頭搵唔到

應該細泳鏡
我用大

唔洗太精確，同埋唔可以比自己個度數高
eg你400近視
一係買350一係400，買450就暈死

記得拎/買副大護目鏡笠住
呢種細泳鏡如果受力=你眼框受力 好危險

同埋我就要搵枝牙籤係到了平佢

要確保受力果陣係由大鏡傳力去你個頭 not眼

之前有個巴打比左個3311K
多謝個位巴打
但個晚吸左陣 已經有陣味
想問換一個大概幾錢

有無人團購5號仔

30~40蚊一個

上一個post有人搞 留tg就有人搵你 好似係

otg氣密邊度有得買？

星期二美國網買6200+60926 $346
剩買一套要shipping fee 好唔抵

我啱啱好400 買咗400

嘩你唔洗加密咁勇

防tg 既口罩邊到有得買？

我有，畀你

入spreadsheet睇
4眼既 買no. 5 7 9 10 13 14 15 都得

有晒link 都買唔到就要你自已google/搵人團購/代買

迪卡儂有🤓

本地

全港最大職安裝備購買地圖上線囉

網購就入我post既spreadsheet睇...

大家可唔可以click埋入spreadsheet睇
明明有晒點買 有晒link
唔好做伸手黨

thx 唔想網購俾屋企人知

推！人人自備豬嘴
過期tg好毒！！！！

眼罩鼻下面條gap用blue tag會唔會流汗而甩

可以捽梘液或者油入去， 再輕輕沖下佢

恭喜共匪柒出國際

痴d 高密度海棉條 (日本城有賣)

d記枝防霧筆 畫完要等一陣 再用水沖一沖

大約等幾耐左右？

有冇巴打有係Amazon 買60926？
佢要verification
可以點做
Thanks

繼續幫推

3m ga501有無人用過

tick就得

佢寫住等1分鐘再沖

ok thx bro

網站問你夠18歲果時你有冇咁聽話

推呀喂

直接買泳鏡算喅，實封

你想問本地? 本地真係唔知 得bolle attack好似有本地
但都斷貨

所以海棉唔會入氣？
其實都見d本身有海棉響皮膚接觸位 但唔知密度夠唔夠 網購

請問呢個大陸版 套裝 係咪同 3200 + 3311k 功能一樣？

海棉一定會入氣 高密度既好尚1少 貪佢柔軟度高

有泳鏡，用過幾次好唔舒服，直頭係箍到睇野都唔到好清楚

其實買左幾個電單車盔去捐 都係二手
但好似唔見好多人用，一蒞好似比奅distintive 易認
二來好熱同重 而且視角limit左，唔知會唔會？
不過都拎出去等大家自己選擇

咪用大陸野啦

似係 過有機氣體+油性顆粒濾棉就係

其實我都係，只係揾唔到替代品

眼罩通常香港邊度有得買？
我想買no 5

通常因為貴所以先冇人買 我見幾個電單車俾人扑頭既review係完全唔痛

9月都開學啦

好似得1間本地網店賣bolle attack

其他果d好少見

上網買趕唔切今星期發夢

垃圾3m加面罩頂住先
第一次咁憎自己有近視加散光

搵野封一封 3m護目鏡d透氣位

唔食正腳底煙仲可以頂下

但係用咗防霧之後，除低一陣又會有霧

唔卒仲濛

amazon好多

全港最大職安裝備購買地圖上線囉

又要等又要沖水咁煩

上gear邊有咁多時間

出面戴多個眼罩仲濛啲

留名，想買氣密眼罩俾前線

深水埗特賣場，35蚊，超好用

樓主，spreadsheet電筒篇點可以無呢支
學生哥專用，性價比極高

【Convoy C8+黑色 XPL HI 白光中性光 强光手电筒/镀膜镜片/DTP铜板】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述¢k8VXYjZnUTB¢后到👉◇綯℡寳👈

一田有、朋友買過唔錯的

邊度有得買
D記有冇

Sor唔記得de d殘體

推！！

多謝巴打

搽完再用水沖一沖 唔好捽

有心既加密都無用 不過主要係tg無咩所謂

當然冇
網購

謝謝

冇睇清楚買咗。唔會捐去物資站，留返自己用。

唔建議大家購入。

咁啫係用地盤頭盔會好啲？

Pushhh

cp最高 前線用電單車盔係好 最吸震

有樣野叫度數泳鏡

想買日本嗰幾隻鏡可以點買
戴泳鏡戴到好痛 好似吸眼珠出嚟咁
利申 細面

如果暫時得3m眼罩 又要戴眼鏡 可以點改裝

日系氣密鏡有冇link or型號

朋友買的IZANO返左貨 幾得意 幾硬淨
最重要係摺埋左好平 類似厚D書咁

日本AMAZON 俾信用卡

留明

同埋想問 巴打你話某啲護目鏡可以戴眼鏡
係戴係出面定入面
如果戴入面鏡臂位唔會漏氣咩

用玻璃膠封實D透氣位 再痴D海棉係貼臉又有那既邊位

理研オプテック 防霧密閉鏡
M31B-VF

トーアボージン 防霧密閉鏡
GL-97W PAAF

ミドリ安全 防霧密閉鏡
高規格防撞OTG (罕有)
VG-503FNV

我訂緊日系鏡15號

有興趣巴絲可以留TG

當然係 眼鏡係入面

側邊D膠有個凹位俾眼鏡柄

得返14副 要既人快手

幫手訂可以？

巴打有心 留比自己或
到時現場其他手足換啦
我仲有錢買到

迪記副野越整越懵，好似有層膠咁
有冇手足一樣

好呀，但我用7500+60926，冇咩用，所以畀你都冇所謂

四眼仔可唔可以用

更何況我上前線啲人都齊裝嘅

側邊個位係咁 所以如果你眼鏡柄冇咁大都要搵野痴一痴 (雖然戴左會拉實左)

OTG=可以

戴con配泳鏡得唔得？

一入到去仔就盲，千祈咪噉做

3311K擋唔晒100%有少少味算正常，不過正常40蚊左右有交易，換左安心D

噉我都要一副

btw絲打你個名

pish

推！

推!!!

仲有邊度有得買

五金or油漆舖 基本野黎周街都有，樓下街市睇下 同個老闆講「炭餅」就識

lm

咁撚正嘅post都唔推！？？

行咗幾間 連口罩都買唔到

全港最大職安裝備購買地圖上線囉

近視帶con再帶泳鏡得唔得？因為正常帶咗泳鏡tear gas都入唔到去

走唒灣仔D五金話無唒啦

受沖擊好危險

聽日去大埔再睇下有無？
再唔係上面有個巴打有多

咦,睇黎你join咗博士個洋蔥實驗團

amazon jp出貨好慢
集運而家仲飛梗黎香港

留名 加推

30-40

揾我幫手

我冇野講

係邊度仲有得買？

下次

問下先

請問6200豬嘴只配2097的P100綿效果點？

我的志願是消防員

都ok 比3200+3311k好

都好過6006 alone

最新sellsdtorm鏡評價

3200邊到買60蚊
3311K邊到買40~50蚊

bolle attack

一般雪鏡

你d圖 好用綠色得唔得，差用紅

3M 2890S去返50% ok

冇得自選色

試下去d非交戰區睇下

可以考慮買3n11棉黎換 因為係塊棉用完先

try this

我想問我戴左個豬嘴之後，再戴個鏡
個鏡會因為個罩而推高左，唔貼面，眼變左唔係個鏡嘅中間

咁我應該換鏡定換咀？

check左官網SPEC
係indirect vented

戴豬嘴先 試下戴冇咁高

2個都郁上郁下 鏡條帶 帶高d 真係唔得就換鏡

d記泳鏡買左600但原來自己得500
但上次戴又唔覺特別暈，係驚一星期戴一兩次唔知會加深/有其他影響
買多對500鏡片又肉赤

lush

團已滿

Otg有師兄試過？

香港人邊到有得買或者有冇師兄有多想買

利申4眼仔，戴泳鏡十級煩

唔該晒巴打

又貴又難買

會 好暗

岩岩試左
我覺得係6502QL個試計，令到戴嘅大隻啲嘅鏡好似Uvex會頂住鏡，咁就令到個鏡唔貼面

仲有無

試咗用洗面膏搽落去再用蒸氣噴加試帶幾分鐘都完全無霧, 但係未有攞出去實測過

我都係咁
留名跟進

想問下6002罐有冇用

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

使唔使沖一沖水？

佢地鋪頭放出黎比人試個副直情花到咩都睇唔到

我無沖，用少少梘液查落鏡面再用紙巾抹平佢就ok,

6002罐好似唔啱用

6502QL，6200 都係中碼。請問係咪呢一個size最多人合用？

請問前線最缺乏嘅係？

成套豬嘴

淨係濾罐

期待15號鏡實測掂既就大手購入

好少掉嘴 個filter好快玩完就真

有用資訊幫推

有冇巴打可以幫手,四眼散光仔唔識買鏡

[超突發] 豬嘴濾罐60923返左貨！！！！！

係
但最好有啲細碼，因為好多絲都好嬌小，中碼對佢地太大

買買買

買左no.12 未到貨，想問可以點測試？

仲有冇

周圍都買唔到60926。巴打全新既可以讓比我？

先戴上去 睇下點戴得最貼面（連豬嘴）
搵人/自拍睇下有冇gap.
之後近距切下洋蔥 or 噴自己洋蔥水

想問3M 7502可唔可以配6099filter? RS啲人話係一set但係啲網上說明又話6099係用黎配全面式口罩而7502係半面式。買左但驚被人㧪。有冇巴絲可以指點下？

官網寫6099 only used with fullface
但如果你接到落7502應該都work既

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

兄弟爬山 各自努力
不分化 不篤灰 不割蓆

大家記住飲多啲水 天氣熱

[網上五金裝備] 一鍵睇晒豬嘴/濾罐有冇貨！！！！！！！

幫大家sort晒岩用既配件，一撳條link就知有冇貨
請多加利用

等陣加入去

thanks

好多謝你話我知！
但我自己戴過都有d熱
買左3個，keep住search

加入左spreadsheet top 同埋購買連結果邊

thanks巴打

幫推

四眼仔用氣密鏡，有無手足知即日邊到有得賣？急

歐美或日本都得，有手足賣比我都得

如果你去現場 可以放膽少少大聲問
因為其實好多人買左物資運過去

可以參考

想打你 幾星期前已經有400位前線實測豬嘴既數據

先得出張圖既結論

盡量都唔想問人，想買多幾個去比手足，anyway thanks for your info

想問下3200 配 3301CN 有冇用?? 要唔要買埋棉?

眼罩改裝有圖俾大家參考喇～～～
材料：電線膠布，氣密條（兩樣日本城都有得買）
1）張4粒白色膠掹走
2）內外都用電線膠布貼住，完全密封個圓形空位
3）用氣密條包圍眼罩周邊
4）戴眼鏡既巴絲可以係鏡臂位置預留空位（見圖2），咁就唔會頂住副眼鏡喇

頭盔：
電線膠布封實氣孔，728實測近距離食煙眼罩周邊會刺激但可接受
氣密條有巴打85實測話好有效

改裝指南：
簡易3M眼罩改裝成密封眼罩！！！！！！！

［眼罩心得］買唔到密封眼罩既入黎

[香城Online] 眼罩唔fit、唔密封/漏氣唔緊要，有法寶補救

[721 - 裝備] 眼罩都係時候要進化！！

大陸野:
3m 3301CN
3M 3N11棉
385棉蓋

3樣野夾埋

=3311k

Thx 巴打

如果就咁6006加白色薄濾綿夠唔夠頂？唔夠咁我要去買P100

Set C夠頂：6006+501+5P71（P95濾棉）
但冇P100咁勁，濃度高時會聞到味

可以參考下面條link
[網上五金裝備] 一鍵睇晒豬嘴/濾罐有冇貨！！！！！！！

501蓋果d 95%防
要去前線就6092x or p100棉 2097 2297

幫推

想問7502係咪唔可以只配濾罐？係咪要定要加濾綿先有用？

配6092x系列就已經係罐+棉一體

600x系列就係淨罐，必需配濾棉使用

巴打點訂 佢話唔ship HK

已經額滿咗

用集運公司

想問下團購係點？
就咁得個細泳鏡
想買番個眼罩

說明書係搽完等1分鐘輕輕過水

新增左滅火工具 傳說級裝備:
樽鹽!!!!!

而家邊度有現貨gear賣？

巴打你用邊間

巴打，之前有前線手足話保鮮紙太焗
叫大家買冰袖
但果陣未有咁多人皮膚對tg起咁大反應
依家係咪不應再用冰袖？

琴晚情況，係咪用乜眼罩都冇用
傷者好似用3M

用pyramex, 佢個鏡其實冇完全穿 卡住左粒彈 係可能太軟 果下俾粒彈撞左落眼

同埋戴咩鏡d力最後都係去你頭 但如果冇鏡直入眼就流血不止致死

推 推到全部前線都用高階護目鏡

底牌係唔敢正面交鋒

咁就瘋狂沖過黎拉人

一次拉幾個 又有鬼捉人慢慢就會拉晒

BE TSUNAMI 教材!!!!! 1~2個人回撲已經救到人!!!! 大家唔好驚!!!

重要push

淨係護眼既話唔知呢隻夠唔夠用
圖片只供參考

去返正牌買 幾百蚊護眼至保命唔好慳

Decathlon潛水鏡頂唔頂到

唔肯定 要睇spec

潛水鏡封左鼻用唔到豬嘴
無近視既大框泳鏡幾好

邊度仲有609xx系列賣

可能係運動嘅出路

突發！ 816攬炒啦你老母

幫幫手推下

sellstrom 同 3M 都係ANSI Z87.1
咁即係都會俾布袋彈射穿喎

MIL-PRF-32432 !!!!!
有 vented 同 non vented mode !

! 可以自已開關vent , fully sealed dust free

得盾同棍, 煙呢?

回錯post

8.18!!! NOW OR NEVER

香港有得買？

有冇人用過呢隻
防唔防到煙？

最新POST有講~ (spreadsheet入面一向有)

非氣密 要加泳鏡
但防撞一流

有無人知邊隻OTG 氣密鏡會fit到呢副眼鏡。。
最長個位14.5cm...

我九百幾度近視
無左眼鏡同盲無分別
配過副鏡片又成千蚊。。

你有冇戴過其他OTG鏡
大副泳鏡都塞得入
你呢副應該冇問題

我試過Uvex...
直情塞唔入。。

sellstrom果副戴到大泳鏡

我訂左，下星期到，希望得🙏🏻

其實會唔會有啲有埋防彈😅

有新有舊

其實唔會有有真防彈
32432果d可以擋到散彈槍15呎以外射
較低火力既海棉彈有可能擋到

真槍大粒子彈應該冇咩鏡擋得到
要加盾